轉機問題一問 求解答

我由香港岀發去A地點，張機票係阿甲個網到買
但我再係阿乙個個網到買又A飛去B 既內陸機票。咁我件托運行李係咪會直到B個個地點？係咪唔洗係A岀一岀境再check in 架啦
同一間航空公司

有無試過打去航空公司問？

我諗你要check in個陣同counter講，不過同意樓上，直接打畀航空公司問好d

無人答到你

若果A係日本、加拿大、美國就算同一間航空公司，下一程係內陸機，即係入境，一定要係A攞行李再re-check in

若果A係歐盟，咁就睇航空公司，英航係唔會幫兩個BOOKING直掛行李。

問左Lu 兩個booking number 係唔可以直掛行李

咁要入境拎行李再去counter check in

仲以為你要搞基